［自學求教］請教學過cajon既

我之前有學開爵士鼓 最近買左個cajon
想問cajon係買大致上得三個音？
呢三個音又點樣代替到爵士鼓d音？

唔該各位

推

幫你推下

師兄仲有冇玩cajon?